想問D姐妹會唔會介意男友JJ細

以下是男友的自述。「我是男生，27嵗，樣貌身材都算中等，唯一覺得自卑的是條J比較細，平時得3-4cm，硬時也只得6cm左右且幼（自己詳細度過）。之前因爲這個在讀書時都不敢揾女朋友，但依加到了這個年齡，不得不開始拍拖，因爲無法繼續逃避。半年前認識了現在的女朋友，性格方面都算幾match，都好開心，直到上個月一齊去旅行，夜晚自然訓一張船，個刻大家都有feel，於是就準備做，但當她見到我條J，即刻呆了起碼有2秒鐘，氣氛尷尬，但我可以見到她的失望之情。隨即她用手幫我，我都有硬，但始終只有6cm左右，我試了插入，可以入去但她卻説沒什麽感覺，然後便找藉口說累了，就休息去了。旅行返黎後，她對我漸漸冷淡，雖然我心知肚明係咩原因，但我都係忍不住開口問，她也沒有逃避，直接說我那太細，根本不像男人，她無法接受...前天她同我講，我咩都好，但都係接受唔到，提出分手，甚至令我驚訝地問我是否會考慮接受男人，因爲她覺得我其實無可能在床上做一個男人，不如面對現實...個刻我呆住，既氣憤又羞愧...

想問呢度sis，其實size真的對你地這麽重要嗎? 其實手或者玩具都可以幫到手」

男朋友細可以點做???

細到咁

笑死
條女又講得白左d

介意

好多男人未硬都長過佢硬左

GOOD

橙

樓主就係個男友

搵個男人返黎屌你條女咪得囉

以下是女友的自述。「我是女生，27嵗，樣貌都算中等，唯一覺得自卑的是胸部比較細，平時得AA，戴左墊也只得A左右（自己詳細度過）。之前因爲這個在讀書時都不敢揾男朋友，但依加到了這個年齡，不得不開始拍拖，因爲無法繼續逃避。半年前認識了現在的男朋友，性格方面都算幾match，都好開心，直到上個月一齊去旅行，夜晚自然訓一張船，個刻大家都有feel，於是就準備做，但當她見到我條J，即刻呆了起碼有2秒鐘，氣氛尷尬，但我可以見到她的失望之情。隨即她用手幫我，我都有硬，但始終只有6cm左右，我試了插入，可以入去但她卻説沒什麽感覺，然後便找藉口說累了，就休息去了。旅行返黎後，她對我漸漸冷淡，雖然我心知肚明係咩原因，但我都係忍不住開口問，她也沒有逃避，直接說我那太細，根本不像男人，她無法接受...前天她同我講，我咩都好，但都係接受唔到，提出分手，甚至令我驚訝地問我是否會考慮接受男人，因爲她覺得我其實無可能在床上做一個男人，不如面對現實...個刻我呆住，既氣憤又羞愧...

想問呢度sis，其實size真的對你地這麽重要嗎? 其實手或者玩具都可以幫到手」

男朋友細可以點做???

6cm

有啲女性冷感唔鍾意手山野鍾意神交

咁嘅話條仔即刻畀女權撚屌死咗啦

6cm 我係你就唔會扲出黎

6cm..手指都長過你喎

樓主（或者你條仔 ）不如走去做耶撚，唔好諗住有婚前性行啦…到咗結婚洞房嗰陣，先帶你細佬出嚟同老婆見面吧啦…如果老婆嫌三嫌四，你就同佢講，其實呢個係神俾佢嘅考驗，叫佢接受啦…

6cm.......我隔離屋細路用個咩妖怪手錶擦膠都大舊過6cm

6cm =女 AA

6cm仲短過食指
分咗手同班姊妹share強力恥笑
望就冇common friend la

有女的人冇J用
有J的人冇女用

巴打 我嗰碌同你交換啦
唔好辜負人

破斬重練喇

自己果條細搵我幫手咪得
我長過佢80%

咁你都係得10.8cm...

笑到仆街

女人仲有塊西,你地冇左條J就咩都冇

韓狗平均長度

香港平均好似11-12
所以巴打你係低於平均 都係短撚

j細真係不了

難得佢搵到人細碌過佢
俾佢威下

緊係介意

終於可以同人講搵我幫手咪得

樓主俾d信心自己，J細唔係最緊要，你仲有把口同手架嘛，條女唔夠喉咪玩埋假尻，假尻size不嬲都大過正常男人好多，又識轉，又識震。
反而冇錢，冇層，自私，群腳仔，爛滚，有性病仲緊要d
利申: 玩完假尻上左引之後，完全唔想同男人攪。

正評幫你打氣。
其實一定會有女仔介意，不過唔係所有女仔都介意。
性生活係不可或缺既一部分，但高潮又唔一定係講大小。
建議樓主學多少少技巧，玩多D玩具，去提升性方面知識。
同埋早日搵到個對你真心女仔

介紹我俾佢識
我扯左17cm

30cm係基本

用嘴啦iknowthatfeelbro

條女食飽飯攞來撩牙都嫌棄

女人平胸都可以睇得出
佢無可能日日墊 做運動 著睡衫都墊
點都會睇到條女最細有幾細 扑之前都心中有數 唔會太失望

但男人著褲真係無可能睇得出
褲浪突唔突係知粗幼 唔會知長短
如果到結婚果日扑先知自己條仔咁短真係喊出黎

認真答你 接受唔到

J細
________________________________
個人簽名
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

帽事嘅

( Show Blocked User - 星期5真好 )

樓主仲短過Agger路

仲以為連登個個30cm添

幻想唔到碌鳩短過隻手

真係牙簽

大過佢80%

成班男人入曬黎

好撚介意

真係有可能咩

出家啦 以後唔洗用條牙籤又唔洗俾人睇
反正都生唔到仔 要做試管

講真 好難唔介意

係佢80%

8cm

正常入左血high 左都 12cm

都長過短鳩力

嫌人條J之前先望下自己對波有幾多料
呢個世界好公平架

一直想知度JJ 幾cm係邊個位開始度？

唔介意 我大過佢咪得囉

篇野轉貼既

撚嘅面度
即係肚池到

細路仔都可能長過佢

屌你老母

講真6cm又真係短左d
睇過篇外國研究話jj夠硬夠粗只要8cm就夠用

你岩岩夠用

點幼法
廚師腸咁?

我15不過不失

唔介意

6cm 平時係咪用手指尾打飛機

好彩我都有15

即刻諗返有個gif

個女優除咗個男人條底褲
見到粒豆豉J
就即刻笑咗出嚟

6cm應該可以去做手術啦

樓主不哭

你拉低哂全港男仔jj 既長度

光纖

係 > 4.8cm 扯咗

認真其實香港男人黎計 平均有幾大幾長？

快d哄返人啦

8-9 cm 係average

好短

3-4cm

波狗果然無撚用

陰莖最長10個國家或地區：
剛果（18厘米）
厄瓜多爾（17.8厘米）
加納（17.2厘米）
委內瑞拉（17厘米）
喀麥隆（16.8厘米）
哥倫比亞（16.8厘米）
黎巴嫩（16.8厘米）
牙買加（16.2厘米）
巴拿馬（16.2厘米）
布基納法索（16厘米）
陰莖最短10個國家或地區：
新加坡（11.4厘米）
孟加拉（11.2厘米）
香港（11.2厘米）
巴基斯坦（11.2厘米）
南韓（10.9厘米）
斯里蘭卡（10.9厘米）
柬埔寨（10.2厘米）
北韓（9.7厘米）
尼泊爾（9.4厘米）
泰國（9.4厘米）

英國《每日鏡報》／《太陽報》
2016年08月20日

Sakho.gif

係我話11-12
POST左數據了
短撚唔好自我催眠

好誇喎

上面個data係未扯？

條撚夠粗可惜短過尻毛

其實粗同硬係緊要過長
(當然計正常size 點都要有11至12)

所以我睇好多連登仔話自己18都未必係正撚
如果人地13 14但粗硬 一定勁過18cm軟撚
因為要刺激個西 粗硬先會令女有飽滿感

利:非處

今時今日TB都溝到女
小學生都俾miss誘姦
係男人就唔駛諗咁多
可能係對手太闊
建議樓主搵處女
俾你屌佢實好有感覺
後入 狗仔式 諗起趁佢睇唔到換假鳩

心諗點解有3粒睪丸

又長又粗又硬 就屈晒機

剃毛就係自曝其短

6cm仲短撚過我隻手指尾

想問你隻手指尾會唔會大條過條賓周仔

入珠啦
利申鳩up

樣貌身材都算中等
那來的自信

0分！重作！
太少甜！

Are u in?

我真係好撚懷疑北韓個數係作來屈鳩人
講真吖，北韓咁撚封閉，點會比你度到個平均數吖，仲要係西方報紙

其實成年人得6cm政府應該比佢地拎傷殘津貼

下次貼返來源 呢度已經成日比高登串抄登

夠粗咪得

原post事主又短又幼
鍾意個ex用口但又嫌女仔下面污糟唔污糟
唔肯幫人奶番
得6cm又嫌人波細
鍾意大波大pat
照下鏡睇條jj幾細先講啦

Lm

認真問係邊度計起
同埋正常直徑應該有幾多？

問得一定係短撚

利申：30cm

我比較想知條撚幾多歲會停止生長

仲有幼

其實啲男仔睇咁多av
Av啲男優長度嶨唔算標準

求圖

同求

佢有6cm 都好啦

我就

好介意

你叫無J女神算啦
無J叫咩男人

好偉大 巴打

諗起喜劇之王

J作為男人第一性徵
得6 cm...切左佢做女人算啦

用把間尺度完發見自己15cm
平時柯尿成日比人笑細J....

利：未扯得3-4cm

點樣扯10CM啊咪撚玩啦 鳩度度18CM都得啦

扯左至今要有12cm先夠 之前聽研究講女性G點係距離陰唇8cm左右

利申：14cm 覺得平均size

原來我都above average

扯左13cm，未扯3-4cm有咩問題，你女人 ？

THIS

如果你有$$， 1cm 都屌到佢返白眼。

事實上有d人真係一扯就長好多
好似我咁未扯3cm, 扯左都有14cm

我未扯2.6 cm 扯左6.5

Gg

扯10cm 有咩問題 唔好咁井底啦

成日都有人問，你插到幾入咪有幾長囉

on9既
你有條脷架麻
包佢爽死

10cm都扯唔到，同無扯有咩分別